對人完全零信任

人越大越難相信人 尤其當你發現到比人呃之後 無論件事係小事定大事都好 都即刻唔會再相信佢 有時都想試下去相信一個人 但發現完全做唔到

尤其出到社會之後 慢慢連屋企人都唔會相信 到依家連自己都唔會相信 其實係咪一種病黎

比人呃得好勁？

只要你保持善良總有一個人會教你唔好咁蠢 唔好咩都信晒人
無論係用離開教會你又好 咩都好

有啲人可以呃你幾年 又吹到話為你好 唔想你擔心 唔想傷害你 但佢一路又做好多令你擔心 又傷害你嘅嘢。去到咁上下 都係過返自己生活吧 每個人都有好多謊言 如果有真係善意嘅就由佢啦 如果擺明有其它原因 就慢慢離開呢個人。冇人有義務要信啲乜人 冇人有義務要對乜人好 人哋係咁時 你亦應該係咁 對自己好啲吧。

唔係既 好多都好少事 本身份人都好多疑 好難相信人

又唔係覺得害我既 只不過對佢地唔信任 人地講既野我唔會信係真

我覺得要識分，有d人會將依賴當成信任，
然後因為發現人地都有自私既一面而覺得對方唔可信。

唔識相信人可以點算

死咗去 真心 我都準備死